比人電話騷擾 可以點做

由幾日前開始就不停有No caller 打黎
一開始都有聽 聽完對方就收線
之後一直唔聽就不停打黎
係apple set 左silence call之後佢就轉用WhatsApp audio call
基本上係見一個block 一個
但佢不停轉唔同電話打黎
由朝打到晚 由幾個到十幾個到幾十個
試過放低左電話一陣返黎就變左40個call
Voice mail box都比佢塞爆左
目前已經block 左佢大概17個號碼
佢都有試過signal message 過黎

唔聽電話依家佢會有時夾埋WhatsApp message 黎
好困擾 下面多圖

得罪人黎？

推

lm

靚女係煩啲！

得罪出黎隻揪啦不如
咁樣佢唔忙咩

有啲人係痴線
曾經試過有個唔識嘅人打黎 cup左佢線
前後keep 住騷擾左我半年

飛線比仇人

報警，警察有權查電話公司。

你打一段「邊條仆街再係咁打黎就報狗捉佢」既放係fbig都有效減低騷擾電話數量

又借啲E 推實名電話卡
5毛 拉

推點解可以咁癲

我都唔想咁諗
但當一個人有十幾個唔同電話號碼黎騷擾人既時候

呢個世界咁多得閒既人既

新年流流要搵狗

應該係毒燃溝唔女 將你電話上綱亂咁post 報警同block無用

但個電話號碼用左好耐 好有感情
都覺得報狗冇用 之前都有報過比人跟 但廢既

push

pish

得罪左d惡勢力人士

推爆

黃秋生教你怎樣應付電話騷擾

唔識飛線？親人網咁多範本

咩戲

WhatsApp Audio Call
Apple本身可以唔接唔係contact 既人
WhatsApp 連唔接電話都冇
準備del app

係咪有人post錯電話號碼上forum，集體玩錯你電話呀，你試下google下自己號碼，睇下係咪有人放上網
d人寫埋d咸濕野，我9估可能係比人放左個號碼上d叫雞討論區入面

報警係冇用
你而家有冇受傷？佢有冇恐嚇你？
乜都冇而只係打電話騷擾係唔會做野 頂多備案

可以試下去setting入面既WhatsApp disable mic功能
冇得錄音冇得WhatsApp call人 但係唔知人地會唔會都call到你 要測試下

Search 左 又真係冇
似係同一個人多啲
啲號碼好多相似

係呀
比人跟蹤都係公眾地方 唔會做到啲咩野

整一整先

拿 如果...

如果條友恐嚇你 最好保持通話時間有5秒以上（當係証據既一部份）
咁警察可能會做野開file

但通常呢d情況 最後搵到都係用太空卡
頂多叫電話商停左張卡佢

幫推

有十幾個號碼有啲痴線 太空卡都要錢買架

LM跟進應對方法

騷擾番佢

其實冇咁得閒呢

好多9840開頭應該都係太空卡

幫推
香港真係好多變態

頂 太順手不推文咗

可以買到連續咁多張都同一個開頭
其實佢都幾勁

似死變態佬多

建議轉電話，有感情唔想轉就硬食
兩條路自己揀

我有聽過電話 但佢又唔出聲

好似斬腳趾避沙蟲咁

最驚係唔知佢係邊個
如果轉咗佢都有方法知 咁就有排搞

條友唔洗瞓
凌晨2點打
朝早6點又打仲要打幾次

呢d case 十居其九都係識你既人做
轉黎都冇用

打去騷擾返佢

真 搞一大輪又返翻個loop入面

都唔止幾次 十幾廿次

真係好得閒

樓主應該好靚
不如認識下

試下應佢機？答應佢可能得

反其道而行

我有聽電話架 佢唔出聲

Reply佢message ?

唔好啦驚助長佢癲

可以報驚, 不斷打電話罪

你靚唔靚女？

係味真係有架